【突發】石硤尾警署出動多架警車往旺角方向

圖中位於南山村外

內有多隻速龍狗

推推

Be water

我都見到

兄弟快走

推

元朗有人接放工 又夠鐘唱k

醒目左 唔係市區搞你

散場人少先遂個擊破

兄弟爬山 各位小心